{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_007545",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/minjukim/GM0022090310299/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Quilted Half Coat - Black Print"
    },
    "text": "minjukimブランドの女性用Quilted Half CoatはFW22 / QQ2930MJ15に商品番号が指定されました。 このコートは大きな風呂敷を囲むような格好でオーバーサイズのハーフコートです。 前の姿はシンプルですが、後ろ姿はミンジュキムならではのボリューム感が感じられるシグネチャーシルエットで演出されました。 FW22シーズンのために特別に製作されたキルティング素材を使用してグラフィックな雰囲気を追加します。 このアウターは一つだけ着てもドレスのように着用でき、様々なスタイリングが可能なアイテムです。 表地はポリエステル100%で製作されており、手洗いとドライクリーニングが可能です。 機械洗濯は生地が損傷する恐れがあるので注意し、漂白剤の使用や長時間水に浸さないように注意してください。 ドライクリーニングの際は、ボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせることをお勧めします。 濡れたり汗をたくさんついたりすると色移り、変色、脱色することがありますので、お早めの洗濯が必要です。 機械乾燥は製品が損傷する恐れがあるので自然乾燥をお勧めし、摩擦によるほつれや毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このコートの製品番号は何ですか？",
            "answer": "FW22 / QQ2930MJ15"
        },
        {
            "question": "このコートの特徴は何ですか？",
            "answer": "オーバーサイズのハーフコートで、後ろ姿にボリューム感があります。"
        },
        {
            "question": "このコートはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "ミンジュキムならではのシグネチャーシルエットが特徴です。"
        },
        {
            "question": "このコートにはどのような素材が使用されていますか？",
            "answer": "特別に製作されたキルティング素材が使用されています。"
        },
        {
            "question": "このコートはどのようなスタイリングができますか？",
            "answer": "一つだけ着てもドレスのように着用でき、様々なスタイリングが可能です。"
        },
        {
            "question": "このコートのお手入れ方法はどのようですか？",
            "answer": "手洗いとドライクリーニングが可能ですが、濡れたり汗をたくさんつけると注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "機械洗濯はできますか？",
            "answer": "機械洗濯は可能ですが、生地が損傷する恐れがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際の注意点はありますか？",
            "answer": "ボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このコートは色移りや変色することがありますか？",
            "answer": "濡れたり汗をたくさんつけると色移り、変色、脱色することがありますので、お早めの洗濯が必要です。"
        },
        {
            "question": "機械乾燥はできますか？",
            "answer": "機械乾燥は製品が損傷する恐れがあるので自然乾燥をお勧めします。摩擦によるほつれや毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 398
    }
}